涉向毒品拆家買666元K仔 休班警斷正

一名休班警員涉嫌向毒品拆家買K仔時當場「斷正」。警方根據線報及經調查後，前日(21日)下午在屯門進行埋伏，截查兩男一女，在其中一名駐守紅磡警區的休班警員身上檢獲1.65克K仔，約值666港元。據了解，他當時疑以現金向一對男女拆家購買俗稱「K仔」的氯胺酮。

被捕休班警員姓陳(46歲)，消息稱，他曾駐守油尖警區重案組，其後被調往紅磡警署任軍裝警員。案發於前日下午5時50分，警方在青山龍門路新屯門中心大堂埋伏，拘捕陳及姓蘇男子(21歲)及姓袁女子(20歲)。案件列作藏毒及販毒，交由毒品調查科人員跟進，被捕人士正被扣留調查。

警方發言人證實，被捕男子為一名休班警務人員，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

用google search最尾嗰段，應該會有過萬個results

對唔住，我係卧底

約 429 項搜尋結果 (0.44 秒)
"處理"(及其後字詞)無法查詢， 因為 Google 的查詢上限是32個字詞。

究竟休班警犯罪率高啲定台灣新北市啲風化案多啲？

佔中壓力大呀嘛

Search 呢句呀
警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

高層唔震怒既

約 21,900 項搜尋結果 (0.23 秒)

有兩萬幾個results

做得警察既都係讀唔成書既爛仔
偷野強姦非禮吸毒唔意外

有錢做蝙蝠俠

約 113,000 項搜尋結果 (0.32 秒)

可能放蛇 但被對家team cap到

police team同team不嬲有競爭

好明顯係買黎砌生豬肉

買返黎再去屈人

強姦、偷野、貪污、販毒乜都有，百花齊放

阿sir, take野唔洗你教

666元?
拆家有冇咁多散紙找呀？